有冇人諗過將政府個$5000 套現

1）上網買嘢？我幫你啦，你俾翻現金我

2）買啲$1000嘢放上carousell放

3）買嘢？我幫你俾，你payme翻錢俾我

4）食飯好啊，我俾，你哋aa入翻去我payme

仲有冇其他套現方法

我想要現金儲夠$5000一次換電腦

push冇人諗住套現？真係逐個月咁用$1000？

你咁玩要打折比人
咁麻煩點解唔自己比錢

到時一定有勁多套現方法
根本有問題

想儲埋一筆洗
要逐月清$1000好on9

入落8達通再賣左張8達通？

連登一齊集思廣益，諗下點樣套現可以套足$5000

好似唔可以入八達通？
如果可以入，咪即係可以用係日常坐車
佢依家好似唔俾坐車個啲用

如果分期可以用$1000扣就好

買禮券

牛黃丸

係喎
禮卷最後又要換翻現金
想要現金

原價賣翻俾人？

用9折套

住咁耐香港第一次聽打折

你一個月食野都用唔到1000蚊？

分5次買電器鋪嘅禮券， 到時一炮過用又得， 打折放返出去又得

成日賣斷貨同不停加價 買黎95折賣應該都好多人要

打折用左好耐

佢唔係話得payme 支寶 咩
邊到食飯收payme
冇支寶食飯喎大佬

屌 到時試下先

八達通都有wor ching

垃圾方法